警告你地唔好再屌警察老母

Sorry 做左標題黨

屌佢地老母已經無用，因為班不孝子知得好清楚你就算想屌都有排等
請立即開始升級做心理攻擊，唔係勇武派都可以幫到手！！
再講粗口已經無意思，要講就講真正有威力同效用既說話
攻心為上，直接打擊佢地戰鬥力

啱啱沙田有個姨姨屌佢地沙田唔歡迎你呀
我覺得新穎得黎好有威力
希望大家以後直接同佢地講 香港唔歡迎你
屌撚到佢地懷疑自己生存價值

另外見過好似台灣示威，係會叫班仆街去自殺
依句亦都可以令佢地懷疑同反思自己點解咁神憎鬼厭

認同既請大家幫手推一推
自古以黎心理戰係最有效，大家係物理上好難擊潰佢地，就等班垃圾由個心腐爛出黎！！

輿論工作要立即展開！
唔好比同溫層欺騙！

黑警挖示威者眼先被咬斷手指

黑警拗斷被捕人士手腕

街方屌黑警系列

-------------------------------------------------------
使用長輩圖

去淺藍地方帶風向

連儂場帶入社區

推

有幾新呀？

區區一齊做 黑警死去大灣區啦

死撚開啦
香港唔歡迎你呀

可唔可以講 ‘我地街坊唔使你清場’, ‘啲示威者無阻住我地’ —> 起嗰度嘅人都無所謂，根本就無理由清場

聽到有句係：望下鏡頭啦，你以前啲同學睇緊你點做狗啊

岩呀

可以，總之令佢地覺得自己毫無價值既說話都可以講
因為屌你老母佢地應該已經聽到無反應，只會覺得群眾泄憤
但依類說話係有內容架

唔錯，請繼續比例句

1.其實細嘅空間對我地更有利，今次係商場見到啲狗冇得包圍我地其實我地就算今日唔齊 gear 都有優勢，要用盡人數上嘅優勢

2.有落單狗或幾隻對幾十個嘅情況一定要進行包圍，而且要令佢地失去戰力

3.唔一定次次都要退守，相反係用人數推爆一邊，好似今日十字路口一樣，其實源和個邊得二三十個，我地有成千人肯定衝得散班狗(要睇當時條路對戰略or逃生有著數先做)

4.多啲hit and run 其實落鐵馬唔係唔好，但你見我地次次鐵馬一比人衝，一嚟只有前面硬食比人打，二嚟啲狗一過左基本上我地就收皮，所以鐵馬可以set後啲係和理非附近取得防線上嘅應有守方人數優勢。同時地因為前面冇據點，反而能夠做到真正嘅 be water, hit and run.

5.學啲狗用盾守同退其實係有用，而且後面都頂得啱，同樣做到鐵馬效果同時可以用後面嘅力反推啲狗。

6.噴漆同油將會非常有用，雖然聽落on9，但係今日用油的確冼到班狗on9。另外噴漆有兩種實戰功能，一係影響其視力，二嚟係加火機用。

7.用蔗嘅朋友可以望下大部分狗嘅頸都係冇保護嘅，你與其插啲有布嘅地方不如就一招收人皮。

8.差佬對自己比人屌已經免役左，多啲從家人入手，問下啲仔女會點，老豆老母死左未，笑鳩佢份工有幾羞恥同折墮先會放工唔敢認自己係差人。

細佬幾次發夢淺見，唔好屌得太大力

幾個街坊就可以屌走成隊黑警

係，毫無粗口，又有內容，任何人想入你都入唔到
淨講粗口同道理已經無意思，班傻西係無反應
我地要表達對佢地既厭惡，令佢地覺得自己是零

無錯
話佢地係社會無價值 快啲自殺死
就好似學校欺騙咁 其實幾有殺傷力

欺凌*

日式暴力 Ching sick ball

誅心先係最可怕
一直都唔想提呢件事 但無奈係好有效
特別係依家嘅環境 對方用拖來應付 誅心可以透過時間來發酵
但誅心嘅結果係 一出結果就已經係比較嚴重嘅事
講到尾 我只係唔願意再見到有人因為今次嘅事（6-7月）而死。 不論敵我。
但世事又豈會盡如人意

推
真心覺得有用
沙田街坊係好好既例子，屌到班傻西頭耷耷無聲出
屌你老母已經被佢地自動過濾哂
要講有內容既說話令佢地思考

唔好再淨係靠蠻力，請智取，可以幫到前線義士好多！！

南亞仔你啲同鄉其實立場係點

心理戰最理想就係要不戰而勝
令到班傻西自動解除武裝投降
當然依個只係最理想，就算做唔到，都一定會好過同佢地硬碰

9成9反對 ，淨低個個做緊督察

唔好意思阻一阻你小弟做緊逃犯條例嘅ies，想了解下不同界別人士對修例事件嘅睇法，麻煩大家幫幫手用幾分鐘做一做下面呢份問卷

啱啊！！！講啲有攻擊性有意義既野！對黑警同鏡頭既效果更大

Btw 請代我同佢地講聲
企得出黎為香港既，都係香港人！！
反而班畜牲就算生到成個人樣咁，都只係一班靠我地養既畜牲

街坊屌有加成 班狗一齊認為自己做緊件岩既事
點知一班中老年街坊出黎屌無你地（班狗）個社區仲安全
成個感覺fit哂

想知你接觸嘅南亞人係咩年齡層 咩背景？佢地又點睇？

語言永遠係最強大既武器
請大家好好利用

全對，話比佢地知佢地連廢物都不如
人見人憎，死撚開啦！！

年齡上至70下至7個月都有 背景就中產至上流多 絕大多數反對

岩先咪直接屌一哥老母囉

街坊屌狗條片呀叔有講過一句：「生左仔未呀你！睇下你會生啲咩出黎丫！」
侮辱班狗一流

爽係好爽
不過實際作用不大
其實兩類說話可以並存既咁就又爽又有效

I like this 請繼續發揮創意

試著説：香港唔歡迎你地

香港唔歡迎你

為保香港安全
請自殺

係時候要拎返呢句出黎
香港警察 吞槍自殺

沙田班街坊提供咗好好嘅素材

最有效都係C9或者啊叔出黎屌
後生嘅呢個時候講咩 佢哋都只係想打你哋
要句說話有效得嚟仲要搵啱嘅人嚟講

班黑警重裝都比人打到冚家產，返鄉下耕田啦

「我都想你可以收工呀！係邊個要你哋晚晚出嚟呀，係呢個政府呀，你甘心做一個暴政嘅卒仔咩！！！！」

有文采嘅巴打可否諗下點樣令某部份有少少咁多理性嘅黑警明白，警隊都係呢個制度下嘅受害者

認同

推 屌老母已經排隊排到下世 係時候轉花款

agger

呢個真係推
挑起自我懷疑既心理 再大大力銳落去 經驗黎講:
1. 越冇粗口越有力
2. 而且上左年紀既人講更有

一定要推爆佢
推撚到佢地冇面目見人為止

黑警死全家

太重口味, 不了

你阿爸阿媽見到佢個仔咁比人屌會有咩感受

多謝你地
發夢上第一班列車果陣都見到你同鄉

黑警OT
老婆3P

整牌 舉下牌Show比佢地睇

養你禁大出黎打人，有無家教架?

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

真心認同，佢地成日屌示威者講粗口，睇過咁多片，大家唔講粗口佢即刻收晒皮。
你睇下我地班議員就知道，點解成日屌打班狗就因為零粗口

個名有個若字都...

太直接攻擊喇
要排斥 嫌棄等等挑起自卑心先最有力

完全係日式攻擊，非常有效

支持警察，吞槍自殺
香港警察，正一垃圾

之類？

PUSH

認真問 如果嗌吞槍自殺會唔會犯咗教唆其他人自殺？
唔會嘅話我21號同朋友帶頭嗌

你日常會咁講嘢咩

字眼要再溫和啲，諗吓平時啲港豬點講嘢？
passive aggressive, 單單打打就岩

支持警察
吞槍自殺

你日常會咁講嘢咩
口號佢哋當唱歌啦，要用真正嘅說話hurt佢

字眼要再溫和啲，諗吓平時啲港豬點講嘢？
passive aggressive, 單單打打就岩

認同
今日見到好多手足屌警察
但屌佢老母其實作用不大

屌高層都冇咩用 佢地上到咁高 點會怕你一句屌老母

反正藍衫仔本身係社會底層 搵到份以為好好嘅工 點知到頭來係俾人民唾棄 變咗做過街老鼠
仲要非粗口 比長輩鬧 挑起自我懷疑 自卑心作祟 衝擊可能好大

「望下鏡頭啦！比你呀爸呀媽，老婆仔女睇下你打細路打女人既樣啦！」

「希望你啲仔女唔知你做警察，唔係我驚佢地一世都抬唔起頭做人呀！」

「你望下你身邊除左你啲伙記之外，仲有邊個朋友撐你？」

呢啲得唔得？

藍衫衝鋒，白衫領工

連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

我無野講

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

Push

香港警察 吞鎗自殺

推！

都好掂

一齊學撚狗

幾有道理！
要強調我地係香港人 佢地唔配做香港人
佢地係幫手摧毀我地既家
講到佢懷疑人生！

捉左40個都叫有利…

唔好企喺到啦 快啲去睇獸醫啦

諗下自己點解做警察
諗下自己而家做緊啲咩

mindfuck佢地

警察哥哥，辛苦你喇
我舖頭嘅菜式唔會啱你口胃
請去吉野家食

重叫口號
罷工罷課罷市未？
呢家軍政府啦

前線每人攞塊鏡，俾班狗照下自己個樣幾兇狠

我無野好講 除左香港唔歡迎你！

同埋黑警死全家

請大家準備今日去打好輿論🙏🏻🙏🏻🙏🏻

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

唔可再黑警可耻

例句:
學堂點教你？
你嘅上師喺邊?
盧偉聰喺邊?
你做乜喺呢度?
你無權喺呢度?
你屋企有人報警。

一無粗口就要load機 可能好多字都唔太明

請廣傳

講得啱,屌警察老母太重口了,我決定以後屌警察老婆.

講佢仔女最有用 禍必及妻兒！
話佢仔女返學俾人恰因爲你做狗
一世睇俾人睇唔起 condom後代ky都不如
雖然我會認為好衰 但一諗起班仆街咁打d前線手足 無辜民眾我就

望鏡頭笑下 你個仔望緊佢老豆做狗發癲咬人

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

你咁撚垃圾，幾時死全家

你自己喺度打生打死蘆薈蔥涼緊冷氣屌緊閪咋傻鳩

你肯定自己打完人會升職？

你以前d同學暗住半邊嘴笑啦

你d仔女洗鬼讀書 叫佢地做狗咪得囉

你中學d老師點教你

你以為你老婆鍾意你咩 鍾意你份糧咋傻仔

支持

望下你做緊乜 你以後個仔就係咁樣對你啦

唔好文采，剩識叫

黑警，屌你老母

好順口，改唔到

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

香港唔需要你啊！公安

為左份工比幾百萬人憎都夠折墮架啦，
難為你地老豆老母老婆仔女，而家直頭唔敢比人知屋企人做警察啊，因為人見人憎，你一個累全家

聽街坊既語氣真係從心而出咁樣厭惡佢地

呢句好

我無野講！

之前都有話鬧成世做pc仔冇得升
依家冇咗

證明佢地係過街老鼠 神憎鬼厭

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

死開啦

香港唔需要你呀

人類唔歡迎你呀

改口號

打俾漁農處捉你去人道毁滅

你再過黎我嗌救命

請大家唔好再講粗口

前提係要啱地區
例如不是油塘

18區都唔歡迎呀 去死啦

push

你地打份工㗎咋。前線人工又低。係咪搏ot呀？

佢哋OT補水秒秒鐘都袋緊錢 唔想收工就差唔多

下？乜唔係休班警先犯法？依家等唔切收工呀？定無得收工？

「望住鏡頭笑下，你啲朋友睇緊你做狗咬人呀」
「係咪想做下個沙勇新/朱經緯全港出名呀」

唉，好人好姐，走去當差
如果係我個仔，我真係無面目做人

開左成日工熱唔熱呀，你個大sir喺屋企同老婆印印腳同老婆happy緊呀散仔

暴力西請自我了斷

推！好重要 心理壓力好重要！

推 講仔女

過街老鼠躝啦

唔想講粗口仲可以：走啦垃圾

建議以後唔好再著黑衫遊行，只會搏比人逗。街坊裝反而進可攻退可守，必要時退入商場坐低食野扮街坊，再必要時又可以屌走黑警

(女士專用) 阿媽教仔Mode: 你係咪有暴力傾向？係咪有問題？點解要做警察？

呢招勁
其實就係欺凌，但係成個香港咁欺凌佢
啲狗遲早自殺

之前已經好多巴打提出過類似方法
例如無差別影佢地相，令到佢地長期處於高壓力底下，同引起內部分化
諗下你如果係正義朋友，因為香蕉Sir又要撕紙又要比人影相，你會點？

阿仔
你唔讀好啲書，大個就會好似佢地咁，比人洗腦利用，仲會遺臭萬年

連老弱婦孺都打，唔係男人黎架，依班人無性架

究竟個老豆老母係點樣，會生到依啲仆街仔出黎？前世究竟做左幾多衰野？

公安 香港人唔歡迎你丫

幫手推下好無幫我啲例句評下分

去自殺真係好撚強

果d為生活而努力既街坊都出口嘈
d警察重唔明白自己所作所為有問題
真係過街老鼠人人喊打

係一句好強烈既說話會令人反思
究竟自己做左啲咩會令人咁認真叫自己去死

有聽到呑槍自殺

721應該冇乜街坊

收手啦，全地球都睇住你，唔好再錯落去喇
當正佢地係罪犯咁講 (雖然實際上佢地都係)

盧偉聰你含撚啦屌你老母，扮傻

但要小心佢地班仆街告我地教唆他人自殺

推
要人多個個都咁講先有用

而且 講粗口 新聞會岀唔到街

我地要正式表達對佢地既厭惡

高官都話成千萬咁貪丫
你收得個兩萬蚊，仲要比人打，為乜呀？
係咪真係咁廢搵唔返依個人工呀？

GOOD

Cctvb 上水果晚：
我呀爸都係當差架 但冇你咁低質

呢類都有用

多謝你啊南亞巴
我尋晚發夢夢遊嗰陣係由沙田向大圍走都見到你同鄉有幫手
不過唔知札起頭髮嗰種係唔係同南亞巴一樣教

南亞兄弟！！！
為香港既全部都係香港人！！

Work唔Work?

真
尋晚聽到幾個阿叔大大聲屌柒佢地
一句粗口都無講過，但係屌得好到肉

多謝支持

因為粗口近排大家已經聽得太多
而且無內容，千篇一律，基本上已經自動過濾左
係時候講啲有內容既說話

心理戰係最低成本同最容易做到既野
加上裝備太差太遠，依個方向一定要試

推！！！！

小心中教唆自殺
唔好比位人入

1個字，攻心為上
建議等班狗行beat嗰陣
影相同抄number (如果有)
我地要俾一個明確信息
我地都會清算佢地
震攝佢地

要驚一早驚曬
佢地麻木曬嫁啦

遲早是但一邊死人

講: 你地肯做返人，我地養你！

啱聽

支持警察 吞槍自殺

唔好變左嗌口號
要好認真咁講，佢地先會反思

吞槍自殺

其實屌佢地老母，對家士氣仲上升左

係，要認真沉重地打擊佢地心理

走啦
女人細路都打
無撚用架你

香港警察 吞槍自殺

師奶mode

阿仔
邊有打工仔信老細架
因住白衫督你灰呀傻仔
靶就你受
職就佢升
引你可憐咋陰公

走啦，咪嚇親我個女！

返大灣區啦 香港人唔需要你地

遊行唔好再叫「香港警察，知法犯法」
因為佢地唔知法㗎！
佢地覺得自己就係王法，你越叫佢越興奮

試下同啲藍衫講： 後面個白衫搞過你條女架 再將佢地做愛嘅畫面形容比佢地聽 迫佢想象個畫面 低智商嘅人意智力較第 容易受人梭擺/控制思想

今日聽到個人話啲狗 你地死左個墓都比人吐口水呀！

係，就算明知係假既都好難受，撚9佢地
所有精神同心理攻擊都支持
物理上可以有護甲，心靈上無，我地人多，一定贏

［純紓發］我們缺乏了什麼？

成日叫雞 碌鳩爛未呀?
咁撚鍾意啪人手骨 返去啪啪啪你老婆啦
黑警渣警棍 條女比人un

依啲純發泄式同屌你老母一樣無乜用

好PO 要推一推
唔單止要武力上打撚殘佢地
仲要比佢地知道支持共產黨有咩下場

又幾正

比起「香港唔歡迎你」
我覺得「香港唔需要你」、「你地害緊香港」、「香港冇左你地就一天都光晒」會更好

可以！！！

尋日有位沙田姨姨鬧佢比冇賓周，即刻幾大反應！應該加多句：就算有都扯唔到旗！你哋班死太監！記住我講嘅嘢！

：清咗facebook未啊 留返港人港地得架啦

香港警察
吞槍自殺

幫手呀

心理攻擊

不戰而屈人之兵
大家一齊做

講粗口佢地應該免疫哂，依d新招做得好

麻煩幫手宣傳

望下鏡頭啦，你條女睇住你個狗樣黎俾人屌呀

香港唔歡迎你呀

侮辱性幾好

你咁撚失敗，幾時死全家

對D毅進散仔唔可以講太深既野,佢地跟本唔明
要由佢地個水平既角度諗下佢地既要害係乜(雖然對正常人黎講係好難)
集思廣益,暫時諗到既有:

1.你做左咁多年都係散仔知唔知醜?
2.咁博,又想幫你地後面班大sir升職呀?
3.新聞影住你個一哥食緊鮑魚嘆曬冷氣wo,乜你ON99咁辛苦呀
4.有冇睇實你老婆呀,定有伙記幫你睇緊呀

扯到都無用啦！條女俾其他人屌緊！

未必有用
重點係令佢地反思，懷疑自身價值，變得軟弱，而唔係令佢地更嬲

尋日聽到有人叫支持警察,吞槍自殺

重點呀！！唔係令佢地反抗心更大，係令佢地軟弱

逗份糧流血又流汗, 樓下看更都睇你唔起

你揸住枝槍都冇撚用架啦，你快啲吞槍自殺都好過你喺度阻住個地球轉

順利割佢高層蓆
話班前線只係比高層送入黎被人打、受傷、厄鏡頭 毫無意義

絕對要
心理戰包括分化

我覺得可以分兩批，一批依然用粗口屌，不過唔係老母係老婆仔女果啲，例如你老婆俾狗屌。你以為係度咁落力搏咩呀，你老婆係宿舍度含緊第二條撚呀。
另一批就好似沙田果班街坊，香港唔歡迎你。你屋企人睇住你做呢啲嘢呀。你睇下你啲仔女係唔係你親生啦。
咁會有相符相乘效果

早晨，去死未呀？

其實和理非唔想/唔敢衝既可以係後面舉啲黑警圖 (eg. 香蕉仔, 守廁格, 娜娜出席警察表演 etc. 呢啲圖, 物理上唔敢衝啫, 但心理戰上可以畀班和理非舉牌再進一步)

沙田手足另一樣高質之處就係講d野唔係單純為發泄屌狗
句句都有道理
例如要返屋企煲緊湯果位阿叔
完全係同班狗講道理

係, 佢地已經被人屌到麻目左, 「香港唔歡迎你」

無錯！！
但一定要有人講我提議個類說話，一味鬧係無用

唔錯，不過可以試下:
早晨，搞到香港咁，打老弱婦孺，你幾時死？

掟份招職或者jobsdb俾佢地搵工有冇得諗...

係！！齋屌已經無意思，完全免疫架喇！！

好多野都鞋聽過粗口

好提議！！
直接令到佢地諗係咪真係應該辭職！！

你地生出黎係咪就係為暴政服務，打老弱婦孺？
你係咪人黎架？

你老婆俾緊帽你戴呀傻鳩

PC xxxx
究竟錢對你黎講有幾重要？令到你人性都無埋？
你辭職仲可以做返個人，如果唔係你世世代代都抬唔起做人！！

咁不如索性話佢辭職有份月薪四皮又唔洗俾人屌既工請

返去守廁格啦柒頭

有冇用？

屌佢全家

比份報紙佢，同佢講:
搵工啦，做返個人啦

唔好用呢個approach,咁同就咁爆粗屌佢無乜分別
應該試下咁
阿sir,你咁辛苦入學堂操左9個月,出黎為左守廁格?你知唔知自已做緊乜野架

無錯
記住唔係要激佢，係要令佢自我懷疑

我無嘢講

盧蛇呢？

沙田遊行，我見到有d警察聽到
香港警察 知法犯法(專守廁格) 已經麻目左，仲好開心同格離傾計

係時候要改變

有時在狗狗身邊不驚意提醒牠們後面呀，爆叫呀，大聲稱呼你啲扑街朋友呀，好開心咁撚化啲狗狗呀！啲狗狗吹你唔漲，精神壓力又大

多謝你整合

香港唔歡迎你
香港俾你地搞亂晒

台灣啲警察係好好架(據聞)
唔好拎台灣警察同狗屎相提並論啦

推
啲侮辱嘅語句真係冇乜用
令佢地冇晒士氣先係上策

係！！
有人怒屌，有人冷嘲熱諷，有人”可憐”佢地
令到班傻西精神分裂

攪佢地前面和下面只會令佢地更亢奮，要諗下攪佢地上面，有無可能分化到稍為有理智的高層？

唔好屌人老母，要屌屌佢本人

要令佢地連自己都睇唔起

大家冷靜d, 唔好再屌人老母， 佢老母已經好慘，成個月比人屌緊，老婆又比人屌緊，返工自己又比人屌

有冇人去過life dynamic?
有冇啲句子可以攞嚟用到可以令佢地反過來懷疑人生?

巴打有個位可能睇唔到 做得高層 已經歸咗邊 你有留意嘅話應該知道警隊已被掌控，而且仲滲透到其他政府部門 以及同一啲公共機構有所勾結等等
唔係嘅話 應該都走咗，唔會繼續留低
而且難度同風險較大，假設有可能 你都要搵返一個有咁上下身份地位嘅人同佢傾，而且必須夾雜利益先有機會。

記得之前有巴打講過話拎塊鏡出去遊行
“你地照下鏡 望下自己個狗樣啦”

721見
我無野講

x2
而且我地基本上唔會接觸到佢地

大家做野 fb ig利用自己際網

因為真係好撚嬲
嬲到除咗屌佢老母同屌佢老豆就諗唔到講咩好

所以而家開始練定：
死黑警躝返大灣緊做公安啦

做得差佬都係成世讀書唔成嘅爛泥啦

袋嗰少少錢就要日日帶老母返工，真係陰公囉

我係你唔敢同人講做乜，啲老婆仔女父母比你累死，一定比街坊笑比人蝦，我係你死左佢好過

睇下你個樣，搞到自己過街老鼠咁，升職又無你份，有功就呀Sir領，賤命一條，自殺啦

好似日本欺凌式 圍住班狗快D去死 重覆講100次

諗起青山國師以前話要對佢地做手勢講歡迎皇軍入城
如果去到邊都搵人當佢地係大日本皇軍咁招呼個畫面都幾好笑
後面再加多句唔好殺我....

冷靜啲，宣泄憤怒會遮蓋左內容
心理攻擊就心理攻擊
要出火個陣就直接屌老母
問佢老母條龍尾排到去邊

睇日本電影見到係人身攻擊，要講佢地蠢，樣衰，可憐，死左佢好過
啱唔啱？

係
依班毅進仔學識低腦又無
其實好容量被我地反洗腦

最後個句係重點
見親佢地就嗌救命，唔好殺我呀！！！

樣衰無乜關係
蠢同可憐可以！

推啊

想問法律問題
「香港警察 吞槍自殺」
如果有人咁樣叫，喺法律上會唔會犯咗教唆他人自殺？

話佢地係香港解放軍咪得
政治鬥爭下,大陸駐港果D唔出兵咪出佢地

唔鼓勵犯法
但我好想話你知，依家只要你唔認同警察，你已經犯左法
係咪仲要問法律問題？

後面嗰句可以變化為"你走啦, 你地唔喺度就唔會亂ga la"
好似尋晚私人屋苑師奶嗰段片咁

我覺得話散仔冇得升冇咩用
D毅進仔都係志在份人工
拎佢地屋企人鬧會好D

一句口號 就ok 唔洗多 仲要不停loop

推呢個model answer

係！！

令到佢地頓時失去左存在意義

係囉，唔好再屌佢地老母，D Auntie受歡迎到太多恩客應接不暇了
同黑警講
「走啦，你地離開呢度就天下太平」

.

推
洗返佢地腦其實好容易
只需要一人一句

"沙田唔歡迎你呀" 呢句好正!! 聽到佢地頭dup dup

心理攻擊對無人性既物種有無效？

啱呀！ 再屌佢仲追得快 盞d未走得切既人仲走唔甩 講d有建設性d
你地收隊啦 嚇親d街坊啦
如果見到遊客/一家大細 熱心d帶佢地走 順便叫d狗：你地唔好再亂打呀
我要返屋企

依啲唔夠強烈，而且612已經有人講
要講啲可以做到當頭棒喝效果既說話

建議大家unfriend晒所有警犬

依句好 如果啲同學仲係朋友未unfd

心理戰

要connect埋街坊 好大戰力黎

高層嘆冷氣
前線做磨心
盧偉聰下台

學烏克蘭
帶塊鏡比佢地望自己個狗樣都OK

更正：係你以前毅進啲同學睇緊你做狗呀

因為佢地真心覺得班黑警擾民 無論什麼政治立場

比屌老母更有效

番大灣區啦公安！

我想叫佢哋去自首
犯曬警例嗰啲

可以

升lv

前面既人聽住
你已經嚴重違反國際人權法同香港法例，殘害他人身體，打壓言論同集會自由
你已經被香港市民通輯
請盡快投降

我琴日講香港警察呑槍自殺 但俾個女仔啤
似乎香港人未接受到

有狗死既唯一缺點係啲中立既人會同情佢地 令輿論又再對香港不利 係咁多

但係今日啲人聽到斷指就好似緊要過4條人命咁，我已經唔想再理佢地

依個掂

琴日姐
我諗今日個女仔會整埋Banner同你一齊嗌

之前咪有隻白衫狗經佢老婆申請緊移民
可唔可以宣傳埋呢樣:
前線藍衫打生打死 將來如果政府讓步 有可能出賣清算佢地
後面白衫就任何一邊贏都冇關係 好多已經準備定移民

做咩祝人升職？佢地本身係地底泥下面啲屎黎

我有Post分析過
無論邊邊贏，班散仔都一定冚家產

我冇野講

你睇唔睇到佢講緊咩

1000/100

多謝
請幫手推令多啲人知

借account

遊行口號叫「解散警隊」其實有冇得諗?

咪打得你仲金，兜口兜面叫人炒佢喎

No,有啲讀過兩三年中學讀唔掂
佢地對呢啲同學先最抬唔起頭

冷嘲熱諷係會比大聲屌有用

係全世界都唔歡迎你呀

琴日真係有人叫香港警察，吞槍自殺

哈哈哈 唔緊要 扮瞓叫唔醒的

Pish

港共期待緊死第一個警察或者示威者

聽多咗覺得係口號嚟，冇乜用

做狗乞兒，高薪低B

老豆做警察，慘過去自殺

阿仔做差佬，俾人屌老母

好仔唔當差，鬥氣抵仆街

家有警察，冚家受壓

唔係要令佢地嬲，係令佢地懷疑自己

行得正企得正，做乜唔帶委任證

記住，講一句你正一係無鬼用嘅毅進仔殺傷力大過同佢地講黑警死全家，
因為佢地最自卑嘅就係自己學歷。

再推

推 香港警察 吞______

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。 該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

唔好講叫佢自殺 真係有狗死左又話我地教唆乜乜乜

正確
係懷疑冒警暴徒

我聽到有句: mk仔𠝹手都傷過你呀

事實係

心靈攻擊

要推

😂

警告!!!! 低智商人士對此攻擊毫無防禦力

遊行果陣用老婆老母聲線無限loop"阿仔/老公，幾時收工食飯呀？阿女放左學等緊你開飯啊，你幾時返？"有冇得諗？四面楚歌

依招要自方佔上風，勸降先有用
你諗下如果當時項羽軍力強大，依招仲Work唔Work?
啲士兵只會更激昂，快快手殺完人就可以返鄉下，而唔係走

我經過架咋，放過我啦！！！

唔好殺我呀

同我係度抄低幾句，番去背熟佢

P

嘗試叫賣港狗

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

香港警察 呑槍自殺！

仲岀嚟ot，唔俾老婆俾綠帽你戴？

老婆囉咁

卜

「香港唔歡迎你呀！」

確實畀屌老母更好

推！！

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

各區一齊做
香港唔歡迎黑警

嗌佢地黑警 無恥已經唔痛

有無留意 所有街坊都係無著黑衫無戴口罩 一眼就望到佢地同示威者個身著有好大分別
咁警察就唔會覺得佢有攻擊性 甚至費事同佢嘈
但平時示威者就算咩都唔做都會比警察打 最大原因我覺得係因為衣著
琴晚旺角比人搜身個靚仔都係衰衣著
所以不如諗下點樣令啲警察覺得草木皆兵
唔好令佢地有一個主要識別示威者嘅方法
可能仲保護到自己人

呢個好好啊

香港人出糧比你班狗 你就打鳩香港人
仲話發誓保護香港市民
保護大陸雞你地就識

唔錯idea

「摺，PCXXXX，你查完未啊！」「乖」

高壓環境下 被不斷重複辱罵
係有一定精神傷害既

後生既
你d同學朋友睇緊 過街老鼠咋你
唔係好自豪做警察咩 證都唔敢show 過街老鼠
你地係棄卒 你指揮官叫你地做打手呀過街老鼠
你咁樣打巿民 你呀媽知道嗎
你條女支持你打人嗎？
你做警察為左打死人？

男人婆女警
你要靠打巿民攞存在價值？
你d fd睇緊你打細路打女人
做警察為左打死人？
你一路都係棄卒 冇人識你 你打死人都係棄卒
證都唔show好驚比人知咩過街老鼠

老既
你仔女睇緊你點打佢d同學呀
你咁樣打巿民 你d仔女知道嗎
你推緊你d手足去死呀
打死市民 你自豪嗎？

便衣
你指揮官叫你擺你上枱 你係棄卒咋
你指揮官叫你入敵陣唔係睇起你呀 係你可以用完即棄咋

毀滅一個人 要將佢心入面既恐懼開花
由內以外徹底摧毀佢

應該同黑警講屌你個女 屌佢老母 不了

沙田居民好高汁

要分化散仔同高層的陰替

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

香港唔歡迎警犬!!!

可以學街坊果種吊法，但唔建議叫人自殺。如果真係發生，自己精神都會受傷害。

其實散仔好慘細細個讀唔成書比人睇唔起，大個改邪歸正安安份份做個警，至少可以除暴安良，受人尊重，點知又比政府擺上枱都唔知`
```

走啦, 連登唔歡迎你呀

講屌你老母屌你老婆果D 我覺得仲會助長佢地士氣 因為你激嬲佢地
但唔歡迎佢地呢句就唔同

You get the point

721 攞番樽鹽射波大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721射波，與市民同行
we connected!

前線一直被利用
當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字,用黎欺騙選票。

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

令前線陷入危險，被圍毆、斷指，上級錯誤指揮,仍若無其事笑笑口selfie

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

上級故意安排，推前線去死

警員家屬分析警隊佈防

上級指示前線不用帶委任証，示威者已明言遇到懷疑冒警騙徒，會行使101公民拘捕令將其制伏

林鄭政府下台，前線將成為清算對像
暗角七警得到前一哥承諾不會入罪，最後結果有目共賭

真心下次遊行針對克警整banner做精神功擊有冇用？
1.例如針對本人， 侮辱佢係狗:
整大大隻旗印住幾隻警犬，寫住「棄卒看門狗」、「癲狗亂咬人」之類
或者俾前線一支，上面寫住照妖鏡，下面印住一班狗，面對班克警黎舉旗

2.針對學歷:
「大學生: 律師醫生
毅進仔: 香港警察」

3.針對家人:
印個細路仔話:「我對我老豆係香港警察感到羞恥」

先後從個人，學歷，家人三方面抽擊
大家不如集思廣益一下

再講粗口已經無意思

受到另一個topic啟發:

軟功可以嗌
除頭盔！除頭盔！除頭盔！

唔係覺得可以感化班人，都係個句，令佢地自我懷疑，加上good cop bad cop既手法，成日被人屌，今次有人勸我重新做人，絕對有機會動搖佢地

另外我建議係721前，由有威信既人出封正式文書勸降，講到明係政府迫到雙方走入絕路，自相殘殺，民眾本來就無意同警方對抗，721如果政府繼續冥頑不靈，最終只會有傷亡，如果想避免，今次係最後機會

發夢聽過香港警察，吞槍自殺

你啲仔女/女朋友 望住你出賣香港人呀

「除左制服夠唔夠膽係條街話俾人你係警察呀
你做緊全香港最低下既職業呀！」

參考其他例句
「生左仔未 未生唔好生 我驚你個仔呢世都俾人睇唔起」

1,2都無用,跟本依家都已經講緊

你生架既意義係咪就係比人憎？

樓主有無性趣開過一個po 整合哂呢到咁多idea
分開唔同種類
eg.針對黑警人身/心靈
分化藍同白衫
針對黑警身邊嘅人

我粗人一個，咁講得唔得
你老母我都唔屌呀，屌完生你出黎

小朋友無辜
要搞就搞人老婆

貼堂

小朋友價值觀未定，要比佢地自己老豆老母做左D乜撚野

人獸交犯法 不了

叫佢地搵工幾好
佢地成日都話自己都係打份工啫
就用返呢個諗法攻擊佢

香港警察 番去自殺！

平時傾偈都屌老母架啦，根本已經聽慣左

為份糧
為份糧

實際行動係比埋jobsdb 招職報紙佢

香港唔歡迎你！

當刻俾佢都唔會掀嚟睇啦
講嘢好過

返工咁委屈做咩，你哋而家係過街老鼠咋，出面大把好工，你仲後生，轉工啦好心

要用教仔mode語氣講

唔好話睇，梗係知佢攞都唔會攞
係象徵意義

正如你啲fd叫你搵工啦，你就會覺得隨口up，唔會太認真
但係佢同你講搵工啦，然後遞埋報紙比你，效果爭好遠

都係
琴日有巴打嗌吞槍自殺
有個白衫女警擰頭
之後就比人圍屌

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

啱啊

香港警察係負責保護市民，而唔係保護政府，更加唔會好似你地咁殘害市民，與民為敵
依家我懷疑你地冒警，請你唔好再玷污香港警察既名聲
如果你係正式香港警察，請你配戴委任證，並履行入職時既誓約，保護香港市民

依段好長，但個人覺得好有力

如果係學生同佢地講未必有相同效果

你啱
所以每個人崗位都唔同

攻心為上